如果四點半林鄭話封關 我地就爭取遣返支狗

一定要打蛇隨棍上
如果唔遣返隱性支那病狗 就照舊罷工

我同醫護一齊罷工

推

你諗多左

推爆佢

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

Push

家下一定要學識食住上

竟然有人仲對777有期望

啱呀

打蛇隨棍上

呼籲私人機構停工至2月2日

push

人道毁滅支那狗

報警
等班狗做野

唔怕諗多 最怕諗少
我唔想大家萬一成功爭取封關
就唔記得仲有一大班支狗係到周圍走

點會封

唔係有冇期望
但係我地要諗定下一步棋點行

我想大家有個意識係諗多兩三步棋
就算呢兩三步棋唔一定行

佢最多係講下公務員工作安排

依家我地將緊佢軍 一定要打蛇隨棍上

推！諗遠啲

冇錯
我唔係對林鄭有咩期望
我只係想諗多幾步棋 就算最後唔一定行

封關？唔好搞笑啦
林鄭條頸硬過你條J呀

但係真係萬一呢？
係你岩 封既機會微乎其微
但係一定要諗多幾步棋點行
因為今次我地做莊 唔可以唔諗多幾步

推！支那狗死返去支那！食屎啦！

做莊？恭喜哂

但萬一宣布封關
我哋馬上就要行一步棋
一定要諗多兩三步棋

一定要
仲要全港停課停工三星期

呢次係爆關，d 人入咗來係唔會返上去, 香港特別行政區正式收皮

推！
唔好俾佢攞彩。
敵退我進！

我都明白封關機會微乎其微
但係呢個始終係我地爭取緊既野
點都要保持樂觀
點解我地可以對爭取五大訴求樂觀
但唔覺封關有可能？
重點係我地一定要諗多兩三步棋
就算呢兩三步棋最後唔一定會行

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

冇錯 要諗多兩三步棋
就算最後唔一定行呢兩三步棋

五大訴求都講左半年以上，佢都仲未做，何況封關

今次醫護界先至掌握生殺大權 唔係林鄭

我地一定要諗多幾步點出牌
唔可以再見步行步

放心 柒婆一定唔會封

一定要諗多兩三步棋

幫手入去推

巴打有冇更多既建議
我地無論有咩進一步訴求都好
點都要諗左先

錯 佢極大可能係同民建聯夾埋做大龍鳳
劉國x同佢合照 取消粉嶺隔離營
民建聯同佢會面 封關

事實上而家封關已經太遲 做同唔做冇分別

冇錯 封關機會真係好微
但係我地要諗定下兩三步點行
就算最後唔一定行

打鑼打鼓話要遣返佢地會匿
要諗下有無其他辦法

必定要打蛇隨棍上
一定要令罷工成功
唔可以比佢腰斬
要突破心理關口 令罷工變成抗爭手段之一

諗多幾步：
指定日期內提供Level 3 PPE比醫護 （醫護五大要求之一）
取消巴士 火車 去關口 （只開通比香港人反港）
改善醫院待遇
交待所有肺炎治療地方 （透明）

活捉化武

唔係因為有希望先堅持
而係因為堅持先有希望

重點唔係可能性上面
而係我地要諗多兩三步棋
就算最後唔一定會行

推
啱啊 因為佢封 只係因為放夠支那狗入離
驅逐支那狗 救香港醫護

罷工既叫價一定要高

睇我個post

狗政府由頭到尾都無公布

到底有 幾多湖北人喺香港
到底有 幾多無香港身份證既蝗留左喺香港

一定唔會封

唔係對佢有期望
係對罷工既威力有期望

放心 我地一陣就會知
就算唔封 而家諗定步棋點行都無傷大雅

agger

冇錯 我只係提出後兩三步點行
即使最後唔封 諗定都冇壞

我一早講哂應該點 叫乜訴求

一定要幫手推

我覺得佢譴責醫護

一定罷工
香港獨立 唯一出路

所以我地要諗定後兩三棋點行
而我比既建議係如若封關 馬上遣返

巴打我地一齊諗 推

冇錯 為左身邊人
我地一定要幫手諗多幾步

馬上遣返

冇錯 我地要為每一個可能性做準備

推呀

罷工既叫價一定要高

入黎睇

林鄭呢個女人唔止鬥氣，仲報復心好重

唔理
今次生殺大權係醫護手
政府點都要做到訴求

佢邊次唔係用火水救火

我估佢話2月3日封關 美其名俾時間留係大陸既港人返香港 實情就爭取多幾日接手大量大陸病人
咁醫護罷唔成工 民賤聯又衝出黎成功爭取

香港獨立

我係為下兩三步做準備

G持

岩呀
報串隔離屋有邊個係支那狗！

條臭閪一撚定唔會封關

個臭閪應該接左 order 唔俾封關！ 等死左人同上面班狗官D家屬經香港走哂去外國就有可能封關！

up

唯一出路

pish

罷佢老母

你林多左！

所以可能性唔低 我要有兩手準備

四點半？咩事點解係四點半？

點解仲未上熱門

柒左

我覺得佢只係想鬧有暴徒放炸彈係關口
同埋鬧鳩醫護罷工

P

佢只會重申唔會封, 同鬧人分裂國家
英國仲唔取消佢地全家英藉, 佢一日都唔撚驚

推上熱門

罷佢老味，香港人呢7個月嚟有無俾佢當過係人

諗多左啦
林鄭喎

有用 推

唔撚洗諗，
佢唔用黑狗將香港人同武漢人互換你已經執到，條死八婆個腦裝屎，
自己奶咗野就要全香港人陪葬

啱呀 如果佢話全面封關 一定要繼續逼佢踢走支那種

不過 唔覺得佢會全面封關

我諗9成係限制多一兩個城市就算

總之香港一定要成為支那的最後一道逃生門

呢下立大功架

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

當然

咪喺，唔見棺材唔流眼淚㗎呢啲仆街

佢會宣佈停市only

今日尖沙咀好多支拿狗周圍走！

驅逐

去死喇臭閪林奠！

林生離婚喇！果日粉嶺街坊都咁講。

諗多諗少
諗多兩三步係基本功

我覺得真係封關，因為今朝民賤聯拎左個彩

罷佢全家

柒婆唔會封關啦
依家只要民意係咪，佢就逆民意而行
只有公報佢死訊先考慮要唔要睇曬個直播

4:30會有press conference

而家先封，太遲了

721 831 101 1111

求大家幫我推上熱門
我地要學識諗多兩三步
就算呢兩三步最後唔一定行

點都有 我地要有所準備
我地要學識諗多兩三步
就算呢兩三步最後唔一定行

p

P!

冇錯 封既機會真係好微 777幾時會聽人講
但我地要學識諗多兩三步
就算呢兩三步最後唔一定行

推呀
我地要學識諗多兩三步
就算呢兩三步最後唔一定行

冇錯
我地仲要學識打蛇隨棍上
諗多兩三步
就算呢兩三步最後唔一定行

撐

諗多唔怕 諗少先怕
我地要學識諗多兩三步
就算呢兩三步最後唔一定行

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
香港人與醫護同行

一齊推

支持

你真係好天真好傻

認同
共產黨就係咁樣
趁你弱勢既時候繼續食住你
你每讓一步佢就踩多你一步
早兩年我地弱勢既時候佢乜都做到足
又dq又一地兩檢
證明一定唔可以對敵人仁慈

唔可以係極權下放棄思考
我地要學識諗多兩三步
就算呢兩三步最後唔一定行

邪閪只係一隻兵 無權話事 除非佢叛變 不過無可能

邊個議員唔撐罷工?

你講得冇錯 機會真係好微
但係我地就係咁樣一齊走過呢七個月
依家我地要學識諗多兩三步
就算呢兩三步最後唔一定行

幫堆呀

推 不過90%唔封關

應該不人道毁滅支那狗!!!

大家幫推埋呢個唔該

林鄭點會封呀，人地講既野佢唔會入人圈套嫁，就算封都要自己搞一套另類

共識

同埋俾1000億起醫院、買物資

極權底下既香港人就係靠天真同傻走過呢七個月
重點唔係封關幾大可能
重點係我地要學識諗多兩三步
就算呢兩三步最後唔一定行

諗多左

Tui

冇錯 我依家已經退冇可退
如果粉嶺手足唔係臨時學識黃藍合作 政府根本唔會退讓
但係我地仲有幾多次可以咁樣用急智成功絕處逢生
所以我想係到推廣諗多兩三步既風氣
就算呢兩三步最後唔一定行

敵退我追 敵疲我打

冇錯 封關機會好微
但我地要學識諗多兩三步 隨時準備打蛇隨棍上
就算呢兩三步最後唔一定行

唔緊 推左先 5分鐘後就知

政府支持三罷

等睇4:30出黎強烈譴責放炸彈暴徒，勿墮入暴徒圈套

國家都唔當佢地係人 使咩人道

我覺得佢只係再出嚟鳩噏(as always)

但如果樓主講嘅嘢成真真係要打蛇隨棍上
早幾日已經有片見到有人湧落嚟
入面有幾多個支那狗想比人免費醫根本無人知
再見到班撚樣喺支那果度拉走醫生口罩、知自己中撚咗招之後都唔撚睇醫生自己隔離仲話出街周圍咳、仲有聽到話要隔離就走佬
呢啲閪人嚟到香港一定不撚得了
趕撚走哂呢班潛在病人就啱

冇錯

唔洗叻過澳門
跟佢就得
番大陸OR隔離
2選1

多謝巴打一齊諗!

盤棋大到呢...

四點半了

冇錯 封關機會好微
但正因機會微 我地要學識諗多兩三步 隨時準備捉住機會打蛇隨棍上
就算呢兩三步最後唔一定行

當然啦

咁梗係啦
封得關就應該送埋佢地返去

5大訴求 直接啲 無普選=無人問責

同暫緩返送中一鳩樣

我覺得佢唔封關再話醫護罷工係草菅人命,再搞多d小動作

誰大誰惡誰正確
加人工加法定假期個啲都可以順便爭取埋喎

Mr. Siu: step by step plan. URGENT!
Do you agree? If agree, share.

唔好啦, 直接車去火葬場乾手淨腳

封左即係落閘打狗
逐隻支那狗玩得死得

戴左罩出黎啦啵

上熱門頂呀

又譴責假消息啦

好撚on9

e?帶左又講到野既?

突然發現左

係都唔封曬啊 屌佢老母

又係D折中思維
你打生打死要求100% 佢先俾50%
所以要求遣返支那賤畜好合理

拉
咁樣只係比人睇到原來政府回應都一樣無用
封關就取消 過幾日再提出罷工遺反先係正確
預左比人屌